甜美台妹有冇同好

有冇人好似我咁中意哩type女仔
睇住佢唱歌 我不自覺地嘴角上揚 我係唔係痴左

冇同好咩?

d人痴9線